{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026514",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162128?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성(제부도) 제부포레스트펜션"
    },
    "text": "済扶島に位置する一軒家型ペンションです。 ペンションでは注意事項がいくつかあります。 済扶島の水の際、通行時刻表を確認してから予約する必要があり、予約人数以外の追加人数は入室できません。 個人の火あな装置や火災の危険がある装置は絶対に使用できません。 施設物、什器、寝具類が破損、毀損、または紛失した場合は、購入価額を賠償する必要があります。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューを利用するには、炭とグリルを用意する必要があります。 バーベキューの申し込みは20時まで可能で、客室ごとに個別テラスでバーベキューを楽しむことができます。 幼児の場合、24ヶ月以上からは追加料金が発生し、乳幼児を含む最大人数を超えることはできません。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しています。 愛犬1匹当たり20,000ウォンで、最大2匹まで入室可能です。 7kg以下の小型犬のみ同伴可能で、客室内ではマナーベルトとおむつを着用してください。 排便訓練を受けていない犬、毛がたくさん抜ける犬、猛犬や猫などのペットは入室できません。 ペンション内には共用の愛犬運動場と愛犬遊び場があります。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは済扶島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの注意事項はありますか？",
            "answer": "ペンションでは注意事項がいくつかあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何時から何時までチェックインやチェックアウトができますか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するには何を用意する必要がありますか？",
            "answer": "バーベキューを利用するには、炭とグリルを用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの申し込みは何時まで可能ですか？",
            "answer": "バーベキューの申し込みは20時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには愛犬を連れていくことができますか？",
            "answer": "愛犬1匹当たり20,000ウォンで、最大2匹まで入室可能です。"
        },
        {
            "question": "愛犬のサイズに制限はありますか？",
            "answer": "7kg以下の小型犬のみ同伴可能です。"
        },
        {
            "question": "愛犬のマナーベルトとおむつの着用が必要ですか？",
            "answer": "客室内ではマナーベルトとおむつを着用してください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には愛犬のための施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内には共用の愛犬運動場と愛犬遊び場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 349
    }
}